今次282睇清好多嘢...

贏錢=黃絲
輸錢=藍絲
呢個係不變嘅定律嚟

樓主贏定輸

我買嘅係義氣 係信念 無分贏定輸！